{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034085",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 엠포레키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時で、予約時の基準人数が含まれた料金です。 追加人数はペンション管理人と相談した後に要請しなければならず、追加料金が発生します。 ペットは特定の業者以外は入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベント及び付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差により誤差が生じることがあり、重複予約に対する責任はペンションにありません。 未成年者は保護者同伴の場合に入室可能であり、予約特典としては個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、プレミアムペンション、プール、バーベキュー場、駐車が可能であり、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約時の基準人数には料金が含まれていますか？",
            "answer": "はい、予約時の基準人数が含まれた料金です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのように要請すれば良いですか？",
            "answer": "追加人数はペンション管理人と相談した後に要請しなければならず、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは特定の業者以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間差により誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴の場合に入室可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、プレミアムペンション、プール、バーベキュー場、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 360
    }
}